美國SEC專員稱將為比特幣設監管制度

〔財經頻道／綜合報導〕比特幣等加密貨幣近期受到許多大型企業及投資銀行青睞，特斯拉已豪砸數百億加碼，梅隆集團（BNY Mellon Corp）、萬事達卡（Mastercard Inc）及摩根士丹利（Morgan Stanley）都紛紛表態有意將比特幣加入業務或投資組合行列，這使得美國證券交易委員會（SEC）開始關注加密貨幣，並宣稱需要擬定一個明確的監管制度。

《路透社》報導，SEC專員Hester Peirce長期以來一直倡導監管機構制定明確的規則，使加密資產得以蓬勃發展而不必擔心違反法律，因而被加密貨幣愛好者稱為「加密媽媽」。她表示，從GameStop和其他股票的Reddit Rally中得出政策結論還為時過早，但新一代的投資者對此感到很高興。

.....

D人仲信你個監管就唔撚會買bitcoin而係買美金啦

自己啲貨幣當廁紙印又唔監管下

比daddy elon 日日出tweet 撚

唔印股市收撚左皮啦

利好！！！

被美國政府承認

所以依家咪有部分人寧願信bitcoin都唔信美元

搶窮人錢

係 正常唔會管垃圾 姐認bitcoin既價值

窮人邊有錢 係比人收割勞動力姐
係咪都比上層收割架啦
根本個制度設計出黎 就預左由班窮人自生自滅

咁大舊肥豬肉美國有咩可能禁止
其實美國不費吹灰之力就已經主導咗成個加密貨幣市場

基本上主流嘅穩定幣都係同美元掛鉤

又要升

08年你班仆街去左邊

但以後世界如果真係用bitcoin做主要貨幣
咁有經濟危機咪要硬食？

邊有可能拎bitcoin黎做主要貨幣
咪傻啦
asset黎

呢種長期+持續的聲音
代表有一班人係想採取行動
(當然成唔成功係另一回事)

GME 一路氣勢如虹 直到限制買入
但其實出招(限制買入)前
其實你有留意係唔止1,2個big name出來講
"不理性"，"投資者會受到教訓"呢堆言論
摩根士丹利CEO：Reddit上的股民將會遭到當頭棒喝
ib之類 如果無同其他更大的大戶溝通 單單佢地自己係唔敢限制買入

Trump係另一個例子
呢種反侵聲音其實係一路長期持續
大選前1個月 新聞傳媒，科技企業封殺hunter biden醜聞
證明只係頭牌
(係德州挑戰案後 見到判詞已經知侵係無機會贏)

好像中共的獨裁都唔係一步到位
果種加大監控的聲音 事實上一直存在
例如9號文件 加強管制的意見
又好像如吳邦國 五不搞 到 習近平 七不講

習近平十年前以中央治港小組組長來香港時
曾經大聲強調過三權合作

佢美金印完全世界同佢分擔, 唔印先 on9 wo

Occ早幾個月已經講哂 sec呢條跟尾狗收皮啦